搭車有見到「不是暴徒是甚麼」banners，冇註明團體，得閒請剪走

Sorry要返工，朝早係對面馬路見到（沙田大會堂對面，沙田中心樓下），有兩塊。
From：廢中一名

加返句下聯：「不是暴政是什麼？」